有冇人覺得法國中場果3條黑鳩好屈機？

馬度迪 簡迪 普巴掃撚波
馬度迪同簡迪又係成場都見到佢地兩個 肯跑既普巴勁到曉飛
相反比利時條中場明顯比下去

有打fifa都知

力架力架力架